如果媽咪麵夠料燈到今晚龍市變熊市，我裸跑

如果媽麵面夠料燈到今晚龍市變熊市，我裸跑維園 5個圈 ， 唔找數死老豆！

我而家全力牛軍 我就唔撚信你可以燈到變熊，夠膽就出黎燈

暗熊

今晚龍市，All in買上

你話要佢出就會出嚟, 就唔係神.
時機一到 (例如出糧), 佢就會自然出嚟顯靈

夠膽就接受我挑戰 垃圾麵

竟然夠膽試探麵神嘅力量 麵麵一於燈比佢睇下

7500 走啦

出黎呀 老母麵 就放完飯

出黎

早排跌左1000點都唔走係咩心態

明明揸住一推put 想麵麵幫你賺錢

宜加蝕少少啫，上2萬5都有啲難度，就算上到都唔會上埋255，甚至260掛

老母面係邊

垃圾面唔敢出黎

睇黎樓主買左成倉熊，想用激將法贏錢

冇 全牛

吹水死老豆

-,-

唔屌你表情 講粗口破功

咁算唔算破左?

又開jump 又快落 尋日已經燈左熊
仲敢入熊真係未死過
今日老母節 我麵仔祝天下間所有老母都開開針針 快快樂樂！！！！

counter 快快落落 ＝ 買全牛

人黎

我要佢今日講

講今晚係龍市

你以為自己邊位?

同事

你跑定都得啦

on9 點解

大dodo太勁

面面唔出聲=龍市

聽你點仲係神咩？

冇啦 麵神唔出黎 你注定失敗
淡友想搵錢

好友

on99 唔比你本身興趣就係裸跑?

你興趣係入黎比我屌？ 屌你老味

唔洗老母面出手睇黎

咪撚drop呀屌你老味 all in cow

開始跌緊..

點解。。。。。

-,.-

因為個天想睇你裸跑

你咩撚野新鮮蘿蔔皮
神係咁樣隨便呼喝既咩

你以為你邊個啊？ 命令大dodo? 咁同tommy阮評論郭富城有咩分別

我係神既子女討論耶和華

吹呀

屌呀

又要我破功 表情撚

除定褲都得啦

佢都冇撚燈到 除咩褲 佢入黎話今晚[url]網升到上太空我就要除啦

你又啱

跑啦
期跌緊啦

跑乜狗 佢入黎燈左我就要跑 入黎呀老母面

講道理

大Dodo 御用表情你都唔識, 你好打有限

召喚麵麵

跑呀跑

null

我都有屌9佢

正解。
麵仔賭癮好大，出左糧，必定賭返。
麵仔出道咁耐，睇住佢大，睇住佢壞，佢嘅賭錢時間模式已經熟哂

不要試探你的真神
麵仔

留名睇裸跑

Lm

跑la喂

病態賭徒

貼左倉先

跑定都得啦😂

你小擔心
麵神一出糧就滿血強勢回歸
又會賭過

只要一賭，麵神必贏。

你諗下點樣裸跑好過啦

佢都未出黎應戰

其實樓主買咗重熊

on9 洗心革面左 重牛

證明老豆仲在生先

震一震，震走班傻鳩止蝕就爆升

貼倉啦

貼你老味 又逼我破功

唔好挑戰麵神

nike 形 反彈

仆街 次次買牛先黎跌

斬牛換熊就升 次次都係咁 屌你老母

I know that feel bro

大dodo 俾你講兩句就出 咁咪好冇face

唉 屌 bro

佢係我面前有撚face

hi 牛皮熊

都話而家係牛皮牛

樓主仆街了

。。。。。。。

夜期暴跌

開跑未？

我都成手貨xD一齊坐啦

仲有成日4點先出post

燈神嘅地位點會咁易比你挑戰到

熊到仆街呀
仲以為係震倉

好彩冇入到咋

燈撚完未

熱定身

其實最燈係你

我有講明邊隻咩

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

哦！未散功就講粗口！

你做乜姐，你咁做全財經台係唔會驚架ok?

你自己本身都夠燈啦
駛乜大dodo出手

sorry lor

你真係唔識㗎喎 神咁易受挑釁就唔係神啦 無論點都好 得罪神 下場一定好慘

拉
垃圾呃飯食

岀事嫁麻

咁都叫出事 on9?

熊仔……

樓豬呢有冇人見到樓豬

？

裸跑呀樓豬

佢有覆我咩on9,
佢入黎燈我先係

垃圾,唔祼跑

on99 賭咩你都唔睇清楚

樓主做咩走數

你條仆街咪撚再得罪神啦
你快d認錯個市就會升返

跟我講一次
求祢寬恕我的罪過，如同我們寬恕別人一樣。
不要讓我們陷於熊市
但救我們免於返工
阿麵

仆街死啦你同媽咪面